[香城Online] Round 1：如果你係特首...五大訴求點拆？(內附遊戲規則)

利申：特首

１：行政長官係現有制度下，是否有權超過立法會及其程序，即時自行＂撤回＂？

２：暴動定性：我話暴動就係暴動，你話黑社會就係黑社會？點定好？

３：點先可以有效地去定義抗爭者／暴徒／路人／街坊／牛／鬼／蛇／神

４：獨立委員會其實係做咩？由幾多人／咩人／點選擇好？以宣誓證明自己公平公正？

５：雙普選ＯＫ，一人一票ＯＫ，選民資格ＯＫ，幾時開始選好？

社會各界同溫層效應嚴重，但同理心稍缺。
（建議大家當係現場對答去玩）
遊戲規則係下面

——————————————————————————————
遊戲規則：
回覆時：以＂利申：我係ＸＸ＂形式選擇＋代入角式
可選擇既角式，但不限於：

特首
人／鬼／蛇／神／狗／貓／羊／豬／牛官
紅／橙／黃／綠／青／藍／紫／白／黑 絲
紅／橙／黃／綠／青／藍／紫／白／黑 警
廢 青／老／柴／物／
前／中／後／左／右／上／下／排
1／2／3／4／5／6／7／8／9 毛

為免出現同溫層效應，請嘗試選擇平時自己少用既角式討論

另外希望發言具體少少
——————————————————————————————